你有找幸福的自由⋯⋯

我未夠他得天獨厚

已經被取消資格